涉縱火16歲男生稱遭誘導招認 警疑稱：證據好強，唔好學出面話冇嘢講

唔好再信警曱任何嘢！
Dklm，祖父過身唔俾保釋！

數名黑衣人上月底在油麻地掟汽油彈縱火堵路，警方稱獲其中一人供出藏汽油彈的酒店，及後在酒店房拘捕另外三男一女，並搜出液體石油氣及鐵鎚等。五人上周被控縱火及管有攻擊性武器共兩罪，還柙候訊。其中兩人今申請覆核擔保，僅19歲女侍應獲批。另一名剛滿16歲青年則投訴，錄口供時遭警員誘使招認，對他說「證據好強，唔好學出面話『冇嘢講』」。

被告女侍應林天詠（19歲）及姓劉中三學生（16歲）今向粉嶺法院申請保釋覆核。裁判官黃國輝聽取辯方陳詞後，批准林以現金3萬元保釋，其間不准離港、凌晨零時至翌早7時守宵禁。劉須繼續關押，案件4月2日再訊。
據悉，案發時僅16歲零1個月的劉，在警方三次初步錄口供及頭一次錄影會面時，均無律師或成年人陪同，有警員對劉說：「呢單嘢證據好強，你唔好學出面話『冇嘢講』，啲律師目的就係打多幾堂、賺多啲錢。」辯方坦言，按警方指引，技術上疑犯年滿16歲後，的確不必由成人陪同錄口供，但警員向16歲1個月、無律師無成人陪同的被告說了該番話，起碼是誘使作供，口供的可信度成疑，相信將來會有案中案程序。
另外，鋼琴及小號均考獲演奏級的姓陳少年（17歲）涉於1月29日向葵涌警署近停車場閘入口投擲汽油彈，警方稱在他租用的工廈單位內發現汽油彈、白電油、通渠水等，早前提堂時被拒保釋。少年祖父於本月10日病逝，他今再申請擔保候訊，但被裁判官黃國輝拒絕。案件早前定於4月3日再訊，今因遷就律師，改定4月2日再訊。
【案件編號：KCCC238、WKCC348/20】

文宣組：
請極力文宣藍字！

手足17歲音樂造藝好高喎！第二時我有子女，一定搵你教！我都一撚定推薦我身邊親朋戚友搵你教！
唔洗驚手足！

黃國輝

垃圾黃國輝！
威水史：
醫院管理局一名男技術員被指兩年前在伊利沙伯醫院，涉嫌非禮一名等候照X光的女病人，他第一次被定罪後獲上訴得直，經重審再判罪成，他早前在高院提出第二次上訴，仍獲得直及撤銷定罪。高院昨頒下判詞，第二次審訊的主審裁判官黃國輝過分干預，問了女事主逾七百條問題，並取代主控官的位置，且近乎「集導、演和裁決三職於一身」，已失去應有的中立態度，故推翻黃官的判決；法庭並下令技術員毋須再接受第三次審訊。

醬汁：

入制裁list

疫情一完，唔該紅官大遊行。
啲紅官金句要儲

應該做幅圖，入面有哂所有人嘅樣，好似啲藍絲文宣咁一擊直中

一定要！
一人一張！
Dklm 啲紅官紅到出晒面！

要同全世界唱衰香港所謂法治

第二個手足其實唔出黎嘅話
佢人生真係會順利到不得了

相信手足有家底 但就教樂器只係為興趣
同你一樣 支持

真係要

班狗係咁仆街所有野做所有嘢都係為咗要將你入罪 佢哋不惜犯法都要咁做

狗官

我無野講！！！

屌 狗樣

第時又多一件上斷頭台

呢隻紅官之前判人入女童院
電筒屈鐳射槍

仲試過喺非禮案問女事主七百個問題

推

雖然之前試過判隻曱甴非禮曱甴女坐監

興趣可以當搵食工具，冇衝突架。
如果興趣，西樂嘅話，通常只會考到八級，為興趣考演奏級，比較少囉。一喺真係好叻音樂，大把時間練琴；一喺就真係好有興趣啦。
我都識唔少音樂人，教樂器都可以搵好多架。就算搵唔多，養自己綽綽有餘。由細開始儲學生，其實好好賺。
一個鐘500，一日兩個學生，一個月起碼三萬。

口臭都要講 一個累全家

幾之前？
咁極有可能係判輕咗添

唔明？
指手足講錯嘢？

講左八個月 都仲信班狗
我無野講呀 屌無老母！

標準藍廢老樣

個樣好撚嬲打

繼續宣傳！
唔好屌手足，你睇下佢哋，16、17、19，全部細佬黎，入世未深。諗下自己16歲做緊咩？

宣傳嗰陣要詳細啲，例下啲狗誘導人嘅實例。
宣傳班細佬要畫出牆架。

一副叫雞廢老樣

其實一個鐘好難500

最多都係250

我無野講

警方稱獲其中一人供出藏汽油彈的酒店，及後在酒店房拘捕另外三男一女，並搜出液體石油氣及鐵鎚等

push

打紅官個名就搵到
判左20個月

睇你教咩級啦，一開始係唔高架啦。
但儲兩年學生，基本就ok ga la。琴行一開始就250，私人當average 4級計，一個鐘500好下左路。
要儲學生囉，但儲學生唔難，識幾個音樂fd都係咁。主條音樂嘅話，只要唔係冷門樂器，一定好好搵。
如果唔係主修音樂出，就要儲學生，但一啲都唔難囉。有fd非主修音樂，學生時期開始教，而家全職，好好搵囉。主條音樂嗰啲，琴行請硬咁濟。
一開波收入係會不穩架啦，但之後其實好free lo，識唔少全職音樂人嘅fd，都過得好好，無論係物質定生活。

警方稱

哩個？開咗成個鐘load唔到條link wor

笑話：香港法治

屌

好簡單
如果真係夠料/證據好強
你就唔洗係到套口供啦

係

仲有一單係有手足返夜間但要宵禁，叫佢自己拆掂佢

請大家唔好blame victim
入邊3位手足，分別係16、17、19歲，大家諗下自己16、17、19歲嗰陣做緊啲乜嘢。
代入一下如果咁嘅年齡被捕，會有幾驚。

我哋應該檢討一下，點解之前文宣到入晒腦，警曱仲可以呃到細佬。
好簡單，細佬入世未深，警曱老謀深算，逼供手段一代一代留傳，技術好純熟，細佬根本好易落踏。

改善方法：
而家文宣唔好淨係文宣：「我冇嘢講」哩四隻字，要加埋啲受過騙嘅案例，再加埋啲警曱會有嘅逼供手段。

淨係屌手足係唔撚會有用，係要諗改善方案。

公民黨飲緊紅酒食緊牛扒
邊得閒理你班賤民

心理質素問題
無試過俾狗咬
心理上好難應付到當場既壓力
建議年紀輕既小朋友 盡量唔好玩火

淨係睇個標題，好難知件案係點喎。
20個月，唔算長囉。
就咁睇標題：三摸女兒胸+槍指頭部
1 獸父，亂倫罪
2 謀殺未遂
哩兩條罪，20個月，好撚短囉屌。
分分鐘已經強姦咗個女，但冇實據，或個女唔敢出聲冇告。

係，咁細個，點受到啲奸險警曱嘅逼供。
哎！

不如話其實唔係林鄭同共產黨既話，佢人生會順利到不得了。

係，木奠一直強調香港仲有法治。
其實法治對香港經濟發展好大幫助。
香港金融地位，其中好撚重要一點就係政府干預好少，一旦香港法治個袋臭，對金融有一定打擊。

好多人都係咁啦。
諗下周梓樂同學，何嘗不是？
可能仲有好多手足，又何嘗不是？

講多句，好多人思維都有個少少瑕疵，係話被捕手足如果冇出黎抗爭既話。成個人生本來手牌幾靚幾美滿。
手足並唔係因為出黎，而自討苦吃，自己放棄個靚開局。
手足都係當國難之際做應做既野。

真正攪爛人地人生既唔係手足本人，係港共政權。

係幫個6歲既女沖涼摸佢胸，唔係強姦
之後好似打甩左非禮

點解你睇到，不如你貼篇文出黎啦。load唔撚到。
屌！佢個囡六歲炸！
孌童，仲要係個女。
用槍替住六歲小朋友個頭！
屌，打把啦！

真係冇一個信得過
再睇下出面熱門啲post 唉
完全係靜咗落嚟
仲可以幫佢哋做到啲咩啊

一定要搞反紅官大遊行

仲有無險可守？

楊律師呢排去咗邊？

最後一面都唔比人見

其後上訴 （香港數字報，唔貼link了）

無做過就唔好俾人招認 立場要堅定

Pish

屌你老味真係同樓下果堆垃圾廢老冇分別

人閪有樣睇

呢個係真

我愛手足

咁細個兩個演奏級

死狗官

即係「冇嘢講」係有用
大家俾狗咬一定要講

果重48小時折磨同精神壓力唔係咁易承受

要做好大覺悟

唔單止加啲騙案

重可以加埋啲成功例子

加強個信念

Push

同公屋樓下堆廢老完全無分別

鬧佢地果d是分化燃
不服來辯

唔講非洲同拉丁
不嬲亞洲人無論日本人, 中國人, 韓國人, 泰國人, 都唔應該做法官呢D講求智慧既重要角色
亞洲人特別係老果班就係普遍冇智慧冇常識因為佢地信既野都係錯 司法制度連日本都係好有問題非常嚴苛經常濫判, 所以一定係價值觀同哲學問題
特別係一味口邊講一堆中國古語當係寶果D人, 全部垃撚圾
好多中国人就算講英文都係一樣, 價值觀可以統一為兩樣野, 嚴苛同守紀律, 作為人生唯一價值, 小農DNA, 耕田就係要嚴苛既紀律
所以點解大企業會請鬼佬做management就係信唔過支那人
所以法官同老闆都一定要搵現代人鬼佬(已進化)做

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

手足要有覺悟

咁有冇大人做
我覺得應該睇完d間諜片被敵方捉到會點好過。 最起碼要有個心理準備

早排連登都有post 叫人睇多d戰爭片，強化意識同心理

遊行有用唔係搞到而家

無嘢講就無嘢講
警察講咩都唔好理

原理同黑警一樣啫

講個笑話：香港法治

除遊行，你有何其他有用兼可行高見？

踐踏正義既人都係會仆街

我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講

狗官黃國輝真係唔驚收尾幾年？

黑警生cancer

你咁撚憎連登咪唔撚好上囉。
真心on9，淨係得得個屌字。
屌連登又要上，係咪叫犯賤？
口口聲聲話：「想幫就出去幫，連登仔得個廢噏。」
你講上面句嘢目的係咩？
激將法？
純洩憤？
分化撚？

屌人唔做嘢，而家我咪做緊文宣囉，叫手足小心，貫徹「我無嘢講」四字真言囉。
文宣不嬲係一大戰線黎，你食懞咗？

永遠都要等有律師先好講嘢
唔係自爆左真係救你唔到

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌！
上訴得直係咪on9!

依單嘢係有一個被人捉之後爆響口

曱甴驚你答「我冇嘢講」驚到出曬面都仲乖乖哋篤灰
我冇嘢講

哇屌 黃國輝

手足要明白，就算証據點強，都要無野講，因為你講的野祇會增加証據，律師至可以係証據找到疑點，你地睇吓七警點解會有人可以脫罪，就係疑點利益歸於被告，要認都係上到庭至認，因為祇有法庭至可以認罪扣減刑期

依半年真係認清一班狗官

笑話越來越多
香港法治=笑話
一國兩制=笑話
英中聯合聲明=笑話
中國對香港只有註兵權及外交權=笑話

啲官真係癡撚線

今時今日
班泛民律師還要收香港人律師費

紅官

成個賣魚佬咁既樣 狗官

16歲呀手足！

唔係供咖

有無專家開返個「偵訊手段」教學？

例如兩個手足同時分開錄口供，警察一定用離間計話第二個指證左你，你交代左可以減刑。 最後兩個手足會自爆。

手足應該要有心理戰準備。

都仲係無野講. 吹咩

agger 半年前我都冇唸過會變成咁

笑唔出嘅笑話

得小朋友唔知驚先會玩火

一定要

學緊5級已經要$350一個鐘
我個老師仲唔係咩名師
演奏級加贏過幾個獎，一個鐘$500已經係好低價
我之前有個老師跟名師上堂，係幾千蚊一個鐘

17歲點租工厦

個樣衰撚到

黃國輝天生支那樣 屌你老母臭閪

仲有啲死黑警威逼 + 引導被告認罪 咁都無事

香港法治死撚左九世啦

天滅黑警

天滅紅官

狗官曱甴

佢地有證據會直接告你...唔會咁多口水叫你自己講
好似另一半出軌，有證據都會拎出黎啦，唔通通到佢親口認咩

女侍應希望無事

成班紅官一早有哂立場

典型藍畜樣

班狗呃OT就真，重話律師R錢

早知今日 何必當初

垃圾！

垃圾
我話你呀黃國輝
答鳩我啦賤種

未疫情之前就講緊
但唔知點解好似冇人搞咁

就算大人被拉咗困48小時都會好驚
仲可能會有好多唔人道的對待
佢地咁細個
心理壓力其實真係好難承受

=====================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

藍國輝下話

p

我冇野講唔止係技巧，仲係意志力嘅考驗，唔係咁多後生仔通過得到呢個考驗

其中區域法院審理犯罪行為不算嚴重或輕微的犯罪行為（簡易罪行）案件，不設陪審團，由法官單獨審理。

而嚴重的犯罪行為則由高等法院原訟庭審理，按《陪審團條例》規定，高等法院原訟庭的刑事案件須有陪審團參與審理，法律明文規定的犯罪行為、刑期最重可達七年以上徒刑的犯罪行為，皆於高等法院原訟庭中審理。

香港的《基本法》與《人權法案條例》並沒有賦予被告可選擇在有陪審團的情況下受審的權利，而據現行制度，被告在區域法院由一名法官單獨審訊，同樣可確保公平, 因為法官的判決書須擬列詳細理由，供案件日後可能上訴時審核。

數年前曾有法律界人士認為，區域法院審理刑事案最高可判7年刑期，也算重，故最好也能在區域法院設陪審團審理案件。不過，區域法院每年審理近千宗案子，如設陪審團，涉及極為巨大的資源，並非香港司法系統可以承擔。故上述提議，不了了之（《超訊》）

黎吧，比政府見識下咩叫陪審團的公正。 攬炒政府資源。 全部人試下申請單獨審理 唔好比佢一次過咁多人一齊審 上訴又換陪審團，藍絲有幾多個大學畢業？？ 陪審團制度真係法律最後底線，記住可憐人勿可憐人。

賤種藍絲有樣睇

推上去！！！！
爺爺過身都保唔到
黑警一次死晒全家，白事冇人到！等天收

Pushhh

d紅狗官

所以手足要小心
千祈唔好上當
律師先係識法律嗰個 會分析案情 保護client
而黑警的角色係想套多d料鋤死你

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

我無野講呀

咁耐以黎 都冇紅官既屋企人起左出黎

都係冇野講

同埋冇險可守

要謹記任何對自己不利既唔好講

長期抗争。

推到所有手足見到
唔好信警9講野

你知我知大家知

冇野講就冇野講呀！！！堅信呀！！！！

Push.

日日去睇娜娜果班廢老

17歲咁細個就識整汽油彈，買白電油個啲?有乜可能?死黑警老屈

推呢個

睇完早餐都食唔落

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

我無嘢講

dead body呢

屌，問700條問題，明顯有立場啦

唔好on9

認都係上庭認

狗屋入面唔洗講人話

所以唔該扮靚仔生性個腦要識得進化
要知道一樣野任何警察講嘅任何說話都不能相信

只相信自己
唔好俾人拋兩下就坳底先得

大狀黨:香港仲有法治(2020年2月)

紅官on9

真 dklm

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

證據好強就唔洗chock人攞料啦

囚徒困境

琴行邊有250
我private老師讀music一個鐘都係300有找
當然我係初學

好弱智 你夠料我講唔講都一鳩樣

我冇嘢講
d狗講任何嘢都係令你不利

記住一定要講 我冇嘢講

咁變態都可以繼續做裁判官？

唔死都無用既樣🤮

16歲掟咩汽油彈？
書又唔讀搞咁多嘢 俾人洗腦

似紅van佬多d
嗰樣藍撚到

咁咪係囉，間間唔同，低級梗係少錢啦，但一級一級加上去架嘛。當西樂八級，中樂十級，你自己睇下由一級到八級價錢，$500係取個中位數。仲有，做耐咗，學生拎咗獎，更多人搵你。琴行只為儲私人學生，私人學生仲會收貴啲添。
你初學300正路，學耐咗就唔係300。
你咪撚同我哩個半內行大拗哩啲啦。

講哩啲，紅官紅官，有名你嗌。

唔係自己供 係狗有跟 佢地特登咁講

洗你老母！
買唔買到口罩啊死廢老。
後生全部被李嘉誠、王維基、杜汶澤、黃之峰洗腦，你唔好同哩批人買口罩喎。
佢哋全部都係禍國亂黨之人，問民建聯拎口罩，問死黑警拎口罩，問政府拎口罩。

記者都寫住「警方稱」，警曱自己講嘅嘢，仲有可信度？
我一睇就唔撚信。
手足係被逼供賊贓，咩都冇做過。

我唔知喎。

block咗個一毛好耐

邊個嚟?
黑警、 教職員?定咩!

睇錯sorry

邊個25

香港法治

已招兵買馬叫身邊fd做咗陪審團。

白電油係落下公園/花園搜出黎，diu，生砌豬肉月出晒面。

正確

性騷擾案咁問條女每俾佢問一次就等於回想多一次俾人搞嘅經歷，仲要最後反而因為咁告唔入條友??而唔係有咩客觀因素，dllm over my dead body

仆街官

守住條真底線，到時唔好左膠上身就得 認清咩叫證據 唔識咩叫證據就參考popo 4點記者會， 咩叫擺到明私刑都叫無犯法。 要知咩叫臉對臉捉到都係so what?

點會，一定千叮萬囑。

唔係 我覺得佢可能本身都有其他方向 如果職業教都無所謂 總之會係好老師

我純粹想俾信心手足，如果判刑，出到黎唔會生存唔到。
我哋會喺能力範圍支持手足。

證據好強 你就唔洗係到問我攞料啦